男朋友成日昅女

我係嬲架啦屌
昅下唔緊要
不過可唔可以唔好隻眼跟住條女走
仲要比我見到電腦download咗其他女人相係desktop

跟我走

兩個男人係多啲摩擦架喇，互相體諒吓啦

呢d咁既辣殺都有女 然而我
你男朋友一定係靚仔

分囉 屌 上連登開post叫春有撚用
做啲實際嘢啦p牌

係人都鐘意靚野架啦 樓主
通融下啦

有第二個ac又同你請？
有做嘢又要同你講？

已經由佢昅

人地個名都話左俾你知啦。。。
樓主唔洗咁嬲喎

你走去𥄫仔咪得

無拿拿鬧9我就得？
咁好笑架咩

昅靚嘅嘢其實就人之常情嚟嘅，雖然你條仔係過分咗

不過你都可以昅返仔
昅到視線跟住條仔走嗰種
你條仔問你做乜，你就喺佢面前j嗰條仔
話佢好正好charm好大隻好高好靚仔

如果佢忍唔到話你，你就可以話返佢
拎返佢都係咁昅嘅事出嚟講，佔盡道德高地
又唔會被佢話你撩交嗌

如果佢無因為咁而改嘅話
你又唔想同佢分手
咁就同佢一齊昅女啦
要昅得比佢過分
開口埋口大波長腿幼腰好撚正好撚索想揸佢對奶之類
以暴制暴

利申
以上兩種方法都同ex、現任試過，work
唔work嘅話，你條仔根本唔識尊重人，分得

On9